【武漢肺炎】不止歐洲：YouTube將香港等全球播放質素調低至480p 外媒：多得呢隻病毒唔少

我們早前報道過，YouTube、Netflix、Amazon Prime等早前因應歐盟要求，調低影片播放質素。沒想到有關措施影響全球，他們宣佈全球的用戶在播放影片時，預設都會是480p標清。難怪TNW在報道時都忍不住寫：Thanks, Coronavirus。

有關措施將會陸續實行，相信香港用戶很快在睇YouTube時都會見到質素自動調低。幸好的是，大家還是可以手動調回影片支援最高的質素。所以，大家若果真的很有需要，還是可以較到最高質素去欣賞影片。上述措施將實行30天，其後再按情況而更改。

有趣的是，擁有20億用戶的YouTube稱他們沒有看到最多人睇的流量的改變，但看到大家睇片的時間不同，當中有所增多。外媒估計，可能與不少人在家工作有關，要睇YouTube比在辦公室容易。

其實錢問題，
不過上星期真係唔撚掂